鄭若驊被診斷為左手脫臼 三個月至一年不能正常活動！

仲以為佢對波卸咗啲力

走佬

正 又腳痛

手痛落台？

靜係三個月至一年？😞

小鳳姐出場

自己pk就抵死啦

假工傷

想走？

死撚得未啊屌

啲高官無腦咪一樣做左咁多年“人”
呢啲小事啦

熱烈地彈琴熱烈地唱

以為跌爆咗對波

仲有右手幫啲佬起機

甩臼可以一年病假
唔怪得啲人狗衝政府工

都叫你減肥啦

有無咁誇張

頂你點做到

痴線 咁全香港啲藍領都應該有唔同程度嘅殘廢

係咪想走佬

真係多fake news

想落台啦

插水要攞紅牌

屌你甩臼都咁耐, 咁班學生俾黑警打斷手又要幾耐

仲以為成隻左手飛左出黎

仆一仆傷成咁 係咪呃保險呀
咁肥啲肉都冇撚用

呢條八婆從來無正常過

呃工傷

佢比黑警私刑一次應該成世變植物人

可以休息了

單手自揸

諗住避世,因住共產黨搵人滅口

做英方間諜？

吹大啲丫笨

係佢對波搞到自已失平衡仆街

個波咁大冇緩衝到咩
點會咁傷

一定係俾人拉返起身先甩骹嘅

咁都冇終身殘廢

對波都未爆

係咁依仆一仆就甩臼？大波驊身體咩構造？

扮啦

去韓國整返正個波咪得囉

定係驚下次返英國無得入境呀

咁又點, 每月照袋$346850

別讓若驊跑了
係咪去左篤灰

脫臼啪骨就得啦
死廢中唔捱得

射波黎講佢都算厚面皮

報應

好厚面皮

仆一仆仲勁過被車撞
屌你老母真係中國人
玻璃人玻璃心

一定對奶太軟，墜左一身手受力

點解次次行得走得入左院反而嚴重左, 之前果彈有呀叔自燃又係咁..仲可以打電話之後話暈撚左係醫院

用左手寫字架?返工啦扮野

屌 對比起佢既惡行 呢d報應微不足道

人權法都就黎過
仲唔手痛腳痛跳船咩
大灣區係你地啲垃圾先信
自己梗係係萬惡西方世界養老喇

要搵第個做LA

可以落台

人地沙拿俾拉膠壓斷手 兩三個禮拜都復出啦屌你

諗著一年唔返黎？

關人撚事 佢自己仆街

有請小鳳姐

熱烈地彈琴熱烈地唱

玻璃做架?

應該要有大型活動係重整連儂牆

有冇可能
扮撚晒野
跌一跌 好似自己跌添 會咁傷 重話抖一年？

佢個人本身都唔正常架啦！

幾時仆死

斷骨就話姐。

佢會

佢身體D養份去曬對波到

呢張野

吹大啲丫

乳房脫落丫笨

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂

甩臼睇公立第二日就踢你返出去啦

所以話報應唔係天降，而係人為

屌丫,保外就醫1年跟手移埋民

廢老驊

係英國留醫一年

點解web版搵唔到,app又有show

痴線作到咁大

佢有美籍定英籍

借機搵下台機會

甩臼要休養3個月到1年
點甩會甩到咁傷

牙爺都唔撚信啦
驚制裁驚到

腦部不能正常活動至少一世！

抵死

脱臼都拎出黎講

痴線 跌一跌都搞到咁
呢啲離地撚真係垃圾

估唔到第一個詐死係佢

益你啦 唔洗番香港

block

吹到有咁嚴重得咁嚴重
最好不能再勝任律政司司長可以甩身
然後受傷要留係英國治療
唔撚洗返黎香港

點同人打j

機不可失

吹撚到
唔好話乳房脫落

11哥有機會喇，等左好耐

好撚傷呀屌你老母

無比人私了多謝手足都黎唔切啦
插水受傷扮乜

手傷左都行到囉
點解唔返香港呀

仆街了 冇得自己打飛機一排

下 撞親對波我都仲信嘅，脫臼?
excuse me WTF

Jm

睇跌打啦

唔好諗住扮病唔使制裁

睇戲都有得睇啦
甩臼托一扎就郁得返啦

返黎醫都得la 屌

以為臭雞驊仆街死左，點知仲未死得！

收皮啦
尻吹都有個普呀一年
成隻手斷開十八碌都好返啦
借d意留係英國唔返黎姐

人權法通過左
呢條友即刻嚇到瀨屎??

對波太重搞到咁？
利申冇醫學知識

Andre gomes 斷腳都係傷半年
佢甩臼要一年

假奶嚟
所以無用

念力可以令驊姐甩臼

腳痛 好快落台

左青龍右滑鼠

咪on9啦
斷骨3個月都郁得返

甩較會一年郁唔到？
想跳船呀？

佢無，但老公有加拿大國籍

吊佢老早, 自己仆街又瀨人.

斷骨都唔洗話啦下話

cls

驚二噁英驚撚到佢

聰明，叫醫生講嚴重啲，有借口唔撈甩身

當人傻㗎喎真係！！

律政司一定唔可以有外國國籍
但佢老公加拿大籍

假撚到

中槍手足兩個星期就可以出院啦

為辭職鋪路

點解講到甘撚嚴重明明自己仆親比盡你最多擦傷撞淤

斬左佢啦咁

血債血償咁小事炸？
啲手足呢？

係咪對波太大向心力fing甩

甩臼甩成個禮拜

前夫咋

DIU 你
第一個跳船

董建華腳痛

對波太重，壓傷手！

唔好再吹大D

咁旭佢唔到喎

屌你插水到

屌你老母，做政府個d係唔係用豆腐做嫁？仆一仆都甩臼，咁佢仲去到聽講座

用老懵董果蕉

斷埋頸椎呀嘛

咁小事 ？

我地呢邊好多手足命都冇埋呀

屌你老母

對波

講還講 咪撚貼圖啊

保外就醫

對安全氣袋係假架

手痛下台～

僭建流乳

On9 自己仆親

可以申請傷殘津貼，

抵撚死

可能因為蒙面法所以唔敢返香港

香檳都開唔切

注意返
唔係醫生指
係指醫生稱

扮野

擺明唔想撈啦

攞幾廿萬薪水一個月，放足一年病假

咁又袋幾球

上次隻手脫臼，醫生開左三日假比我
脫咩脫到一年

紙皮定豆腐做

老人家係咁

有無咁撚誇張

人踩人都未甩臼 屌你不如吹大撚d變撚左植物人算喇

佢腦袋都無正常運作好多年

咁咪用唔到左手幫黨出手

甩臼 搵個鐵打佬啪一啪咪得

自己仆低扮死

祝早日瓜柴

仲有右手
唉 幾時到右手都唔小心整傷啊？
真係好擔心唔會發生

老啦嘛 冇咁易復原

唔知佢所指嘅「正常活動」程度去到邊呢

比對波壓斷手

仲以為跌死左

一票多投，扩大爱国力量

一票多投，扩大爱国力量

一票多投，扩大爱国力量

亲，保卫香港须要你，一票爱家国，一票保家园，一票赞警察，一票多投，扩大爱国力量，踢走黄尸，止暴制乱！

请广传，扩大爱国力量！

要休息一年點解啲運動員可以即刻啪返好上場繼續比賽

仲唔死？

著草呀佢

熊仔餅手足中左槍都出咗院啦屌大波驊係咪俾人撞爛對假波要做番整形手術呀

件你老母咩

人地唔洗時間Update咩

[行動post-行動代號21000730]星期六晚9點前返屋企訓教，星期日730等票站開門

律政屍呃工傷唔洗你教

我斷過鎖骨 極痛
但4個月後手郁得返

On9 咁嘅屎橋董建華教架？

屌佢老母咁撚樣呃假，甩臼咪啪返好 洗乜搞咁耐，不如話部分傷殘

第二任丈夫 潘樂陶

仲要潛建翻對波呢

咁番大陸醫啦。大把神醫

手痛，就返歸好好休息吧。

其實我試過前手臂斷手骨，都只係打石膏一個月，咁當然係後生時候會好得快啲

有冇 SOURCE

係咪FAKE NEWS黎架 搵唔到任個新聞

痴撚線，甩骹咋，骨折都唔使咁耐啦

對波壓甩臼

再吹大d
重傷得過嗰班比黑警濫捕嘅人

同警甴傷咗一樣，有咁大作咁大

做份工做到咁
自己又收唔到科
過街老鼠咁
比我都唔番啦
分分鐘轉頭又話辭任
照罰啦 冚家產

成個政府 最叻就係講大話 繼777每日四點鐘後又一力作 仆一仆要養傷一年。

關咩事，咁撚肥本身都唔可以正常活動啦

咁邊個幫佢老公打飛機

走唔到架啦

佢玻璃做？

腳痛辭職？

辭職啦 自己仆街都想camp工傷

渣GA

可愛臼主

渣ga 如果佢俾警棍打應該一睡不起

甩咩臼要停工一年，唔講以為佢做地盤

一於保外就醫啦

完全係垃圾

點解無圖

多謝倫敦既手足。無論佢係自己仆親，定係人多自己唔睇路。

終於比佢揾到個下台階落台

有個機會比條仆街避世又有人工，又益撚左佢

鄭天使

吹大啲

下，咁樣跌都可以甩臼? 個人紙做?
定係搵藉口爆料炸?

咁撚樣3個月
手足個D傷

直接送去火化啦仆街

下一任搵湯家驊做

避世？

落台了

似鋪排佢手痛辭職 屌 係辭職咋

想走佬

真唔真呀

大波波可以休息了

準備落台

好彩係喺倫敦，唔係嘅話班手足應該俾人告咗意圖謀殺

手痛辭職？

正常運作

仆街一野 休養一年

係咪諗住篤灰

斷手都唔使休息一年

三個月至一年不能正常活動，嘅係醫返都晒藥費啦，咁拔喉啦八婆，唔好個個月呃香港人（HK$305,100或以上）人工！

機器咩

脫臼要一年 係當人白痴定自己真心白痴

法律面前窮人含撚
職位越高越識呃著數

太重

皇天撃殺呢條大波妹

或者係由十一少署任住SJ個位先

返香港要處理反蒙面法同面對釋法，甘燙手山芋，留多陣英國先

屌你老母中槍都好返得快過佢

賤人就是嬌情！！！
佢咁樣係咁易跌一跌都譜到咁慘。畀D黑警瘋狂咁亂打嘅咪要幾年先可以康復？

再鋒利既刀

LEGO 驊

脫臼要咁耐先診斷到 一入醫院就知
3至12個月未免太含糊啦

sor笑咗

W

唔想返香港面對現實啊

咁我信英國醫生既

扮嘢

個日明明有人"豆"住佢 根本冇成個人落地，最後豆起佢個下佢到冇表現手痛

有冇咁騰雞呀？

對波咁大就小心d行路啦

腳痛

落台

好熟口面

以為左邊波都甩埋添

擺到明唔想冇左加拿大藉

咩人可以自己仆街 仆到咁

似扮嘢射波
分分鐘手痛落台, 順便移民

大波跌一跌就咁傷

工傷 有糧出架 俾我都SICK一兩年先啦

又呃工傷！

脱北者

一年 唔講以為佢隻手斷左再粉碎

射波咋？

好明顯係想呃工傷
唔使做嘢都有錢啦

姐姐俾麒麟撞飛幾米都未出聲，鄭若驊真係垃撚圾

吹大D啦

小鳳姐請出場，
小鳳姐唱完留一陣，
手痛落台，要再出場。

想跳船咪出聲囉

似係想搵個藉口預備落台

係咪驚番左黎之後沒得再走
要一齊共享大灣區榮耀呀
你仲有對腳可以搭飛機番香港

而家既現眼報真係快左

見識少 第一次聽甩臼休咁耐

令計劃？
王立軍？

假撚到仆街

有冇跌親個腦 定跌左個良心？

有請小鳳姐

佢用左手捽碟/幫手打飛機？

所以你話邊個信

快啲返嚟，唔準掉低香港人
係咪驚以後冇得去

英國唔識醫甩較？

根本扮死 想係個邊拖到任期完結
同董建華扮腳痛一樣
大波驊扮甩臼

脫臼 唔痛 可以立刻起身行

NBA啲人甩臼，落一落場，拗返好，即刻上場繼續打

我批准你因病而辭職

慘慘豬
返到香港變condom

順便有藉口落台

屌 條廢婆係味風濕發作話自己甩鉸炸？咁輕力推佢都甩？

甩骹咋。。。又唔係斷骨，點解要休息咁耐

今晚開香檳慶祝

睇過

老懞董腳痛 佢手痛

真波嚟，唔會爆

見到都痛

Claim工傷發發

對波爆左未？ 未就返工啦

之後無機會再出境架喇，難得仲係境外梗係留耐d

呃SL咋

董伯伯腳痛
689女入青山
八婆樺手甩臼

梅花間竹咁
林鄭應該係mental problem落台

佢想搵英國佬政治庇護

無限重用

佢咁樣都甩骹
咁葉劉淑儀上次畀隻麒麟撼一撼咁咪會係全身骨折

似係想走可以避風頭

有無咁傷呀

就快辭職

王立軍好似係入領事館喎😂！

雖然覺得好衰.... 但真係覺得好抵死

你點知佢剩係仆一次？

我就話佢特登做戲

吹撚到咁大

順便落台啦

嘩！玻璃人

你仲有右手

又呃工傷屌

手痛離職

我比較關注英國領土有冇問題

紙紮的嗎？

右手簽到名咪得囉， 佢都係簽名機器嚟啫

臭閪唔會計攞工傷呀
佢今次去英國好似唔係政府野?

斷骨都唔洗休一年啦

死撚左先通知我啦

我開香檳慶祝呀

巴打俾人hack 左ac ??

係咪凸衰政府咁耐以黎最高級既官員既工傷

響英國自己跌親咪撚扮工傷

屌你咪撚傳啦 唔識静静雞既
最後時刻先放咪無時間比佢地改正lo

下？

唔想返黎

想射足一年波？
定想喺英國賴死唔走

點幫老公打飛機

鋸撚左佢裝義肢咪正常運作得返囉
完全符合港共政府既處事方式

脫𦥑驊

你地睇外國既手足勇武幾多

大灣區逃兵
捉佢番黎呀

應該一世都唔會返嚟
直接去加拿大養老

點解唔係左邊波甩臼

好彩個波夠大 如果唔係骨折都似

段新聞真定假呀？

可能係g4一野抽起佢個時抽爆左，快d 同英國開戰

咁我又唔明啦
佢對波咁大
跌落地時唔係應該將佢彈起身咩？

No one care

X光呢

下台階

我諗住自己手足有咗個copy 先，投票日就可以用太空電話無差別 what’s app。

別讓大波驊跑了

報應陸續有黎

發覺唔對路想走就真，佢老公加拿大人黎

hold住先

屌，佢自己仆街整親咖
唔關手足事

比起任何一個示威者嘅傷勢佢都係皮毛啫，冇人想知

天遣

打唔到飛機

屌那星，咪撚俾人工同醫藥費呀仆街

支爆近了，若驊應當悔改

扮曬嘢
逗人工

各位手足，關於送林奠去大灣區的partition，尋日激增20000幾人(差不多簽署人數的10%)，證明大家都好希望將佢舉家永遠封印晌大灣區！

嘅然係咁就唔好停了，跟據早前民意調查有7成人唔妥佢嘅，咁我地嘅目標係咪應該set晌490萬個簽名呢？

小弟英文唔好，如果可以的話，亦希望各手足可以幫手將佢推上國際！

唔使俾錢架，簽完再share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝22萬9千了！目標：490萬

海外手足

後生/矽膠假波就得，有彈力
真波老咗會又淋又縮

到時就唔止架啦

擺明避風頭啦屌 西灣河中槍手足一個月唔夠就岀得院 你老味你跌一跌要3個月

左手脫臼返香港睇跌打啦on9

返香港用手倒立咩
你對腳仲行到
就咪射波
左手用唔到
右手都打丁字做野

好正

攞正牌食公帑度假

帶bra點扣bra扣？

一票選三

屌

對一定係流

對波太重自己失平衝就屈人

趺一趺 又吹咁大

唔想返香港？？

斷手都唔使咁耐
當人on9
不過唔好比個八婆spin走啦

有咩甩骹要一年先好返？

Ching識波

原來成場都係戲
搵幾件二打六響英國扮示威者撞鳩條閪婆
然後就遣責示威者，又可以搵野入英國佬，又可以令條臭閪有藉口收皮
一石三鳥

有冇咁誇張

當年戴卓爾夫人咪要斷腳醫兩年?
屌那星
愈諗愈嬲

仲有右手搞下面

Gundam W希羅跳樓甩臼自己駁返

丫屌你老母call sick call撚到你咁撚肉酸既

醫生乜唔係證實佢良心失去自理能力咩?

係咪對閪波穿左炸

有消息指鄭若驊已經私通外國勢力，為保自己，爆晒特區政府黑幕！

小鳳姐

中槍個細路2星期都出得院
呢條死八婆咁樣都要抖幾個月

死仆街收皮

我以為佢跌爆咗心口個鹽水袋，變大細波，所以要留底執一執

英國冇鐵打咩一下ok啦

聽佢吹啦，死都報大啦

學你老細話齋，祝你早日康復

不能讓大波跑掉

左手脫臼, 跟手對波發炎, 不久後在UK 死亡........RIP

林鄭有呢d咁既同事
就真係on9
同個d呃工傷有咩分别

三至一年咁少手足成世行唔返呀仆你個臭街！死八婆！未死得咪撚報佢得唔得

識玩

似係想避火頭，唔想被制裁

著草

諗住收山一年可以避制裁?

點解成個禮拜先確診

香港民族到了最危險的時候

傷得咁輕

理撚得你
跟足勞記4/5 糧
老細 sor 9 sick leave 半年

抵撚死 八婆 報應 陸續有嚟

佢個腦都成日不正常運作 可唔可以都睇睇佢

小事啫

佢個腦成十年都無正常運作過 都係咁啦

想跳船？
方丈報係時候跟跟墊司底呃病假啦

有傷就辭職啦

鋪路⋯⋯

原來佢做地盤？

仲一直以為佢用腦返工

打石膏都唔使一年咁耐啦

年紀加體重，真係唔出奇

喺英國醫一年先返？

屌你老母太誇張

脫臼, 唔係斷骨喎
駛唔駛咁耐 一年???

屌你啦甩臼，返黎香港睇鐵打一啪就郁得返啦

脫肛

唔係冇同情心，問題係有冇咁撚易玻璃人？

老豆搵仔好似有人爆左料

似係變節

明顯啦，人權法近了

有無咁誇

多行不義

擺明走佬啦個大波怪

屌甩個臼要三個月至一年
有無諗過而加啲學生俾黑警打到仆街要幾耐先好翻啊？
仲有手足中埋槍
屌你老母

J到你班連登仔冇力掉火魔

中彈都係兩星期就出到院,
呢條撚樣要3個月?

對波係攻擊性武器

假工傷啦擺明
唔撚洗做又可以逗人工

都唔知係咪真ga la

因果

對波太撚重

講還講

點正常活動，佢同醫生講做乜行業，冇骨折一年

甩交都報。廢撚過馬英九睇手錶

天誅

【黃金店】點樣懲罰loco bike

咁樣炒佢？
叫佢自己仆街？

我甩臼一個月就好咗喇喎

好事黎 即刻開返支82年可樂賀賀佢

同場加影啱啱(先)搵到嘅圖

dllm自己講完有冇笑？

全世界都知道佢係咩料
佢唯一移到民嘅機會就係

仲有3隻可以行

懷疑佢對波爆左要去整番

甩左對波

借啲意攪徹資產？

死撚咗佢啦

左手無得打飛機

係咪留響英國醫？

我斷手骨都係兩個月

Exat7ly

手足比人狗打都未有事，佢跌一跌就甩臼⋯

律政司啱啱先要求暫緩停禁蒙面法

下
我同事成隻手指頭果節做野果陣切撚左
9個月都返到工
呢條撚屌想呃SL炸下話

屌, 都唔知整花人地個地下, 正仆街...

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

落台新招？

吹到呢

老骨頭跌一跌就碎

有冇公信力既醫生睇下

已證實佢係睇中國人開既中醫

學董伯伯？依招舊左d喎

外國手足咁勁

條撚婆想留喺英國一年？

無手咪用口囉

仲唔走佬幾時走

會否因工傷下台？這樣或許是較佳的選擇！

過唔過份 d
想射足一年波

係就快d

大波驊要篤灰

聽日白粉應該又會jer佢

好野！

幫唔到老公打飛機咪用口囉

要佢自己飛返嚟就難啲
搵醫療專機的佢返香港啦
邊有政府主要官員長期喺外國休養㗎
仲要唔係致命傷 喉都唔使插

作大
扮重傷搏同情

復原能力慢姐

逃避可恥但有用

上面成班變態佬丁佢

幾時返香港

呃保險 呃病假

邊個醫生診斷啊？ 睇過

妰病

甩較要抖咁撚耐林鄭多得佢唔少

扮野扮到

甩臼都休到成年

咁樣仆一仆吹到咁大
手足俾人打到死點算？

罷工前線 你識條春

Noted.

個波無事?

咁撚好戲 洗唔洗叫TVB頒個視后過佢

係咪休假期間照出糧，跟住政府仲同佢俾埋天價醫藥費

入面收埋幾十本基本法

人權法過了
留喺英國呃假兼轉做污點證人下話

肥得濟
跌一下就甩臼

想塞個頭入去搵廿三條

假撚到

狂賀

阻你地少少時間 有關選舉問題可以睇以下post

0成本截斷建制藍絲收入 (下)

傻嘅先信 想走佬？

為左唔返工可以幾盡

佢個八婆少少事就要呃1年假
我哋手足無咗個腎都出咗院啦

學董伯伯
一係就留係個度遊說英國

直接打斷隻手都仲得

如果東方背後派系要用佢祭旗, 佢攬炒投英, work唔work

三毛狗嚟

戇鳩咁撚廢

老虔婆 肥閪一隻
嫁隻賤畜潘樂陶 見到想嘔

你地竟然信

呢個post十個回覆7個同佢對波有關

乘機落台？

英國醫生冇解釋權
只有中國大夫先可以話佢咩病
強烈反對外國勢力干涉內政

甩臼都要抖成年?

香港人甩完臼，聽日就繼續準備返工

假架啲手

作大d，話自己死撚咗丫

唔知係自己仆親定有外國手足幫拖
如果係外國手足嘅話就表示外國手足勇武好多
香港啲垃圾獅鳥好廢

揾鬼信，脫臼會好痛，見佢當時個面口，一尐痛都無，仲被同行男人一手的起佢，如果真係脫臼，行都行唔到啦。

似係對波壓到甩臼

哦